有咩慘得過比娘娘話「我地唔係情侶黎架」

是咁的 頭先諗住幫兩個客影相
點知個女仔話「哦，唔使喇，我地唔係情侶黎架」
我嗰陣呆左啦 之後心諗 係朋友都可以一齊影張相架姐
講到咁其實都真係幾似收兵
結果到依家都仲係見到佢地互相幫對方影單人照

我又想問 唔熟嘅一男一女會唔會一齊去玩
我唔想咁先入為主咁認為佢地係娘娘同兵嘅關係
但除此之外我實在睇唔透仲會有咩關係

我地一世都係好朋友

可能係炮友呢

不是男朋友卻比男朋友更親

但個男嘅係毒男樣

可能個女仔想個男仔認佢做女朋友呢